@inproceedings{Dupont:RECITAL:2017,
    author = "Dupont,Yoann",
    title = "Exploration de traits pour la reconnaissance d'entit\'{e}s nomm\'{e}es du Fran\c{c}ais par apprentissage automatique",
    booktitle = "Actes des 19e REncontres jeunes Chercheurs en Informatique pour le TAL - articles longs",
    month = "6",
    year = "2017",
    address = "Orl\'{e}ans, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "42-55",
    note = "Feature exploration for French Named Entity Recognition with Machine Learning",
    abstract = "Dans cet article, nous explorons divers traits propos\'{e}s dans la litt\'{e}rature afin de fournir un d\'{e}tecteur d'entit\'{e}s nomm\'{e}es pour le Fran\c{c}ais appris automatiquement sur le French Treebank. Nous \'{e}tudions l'int\'{e}gration de connaissances en domaine, l'apport de la classification des verbes, la gestion des mots inconnus et l'int\'{e}gration de traits non locaux. Nous comparons ensuite notre syst\`{e}me aux r\'{e}cents r\'{e}seaux de neurones.",
    keywords = "Reconnaissance d'entit\'{e}s nomm\'{e}es,French Treebank,Apprentissage automatique,CRF,r\'{e}seaux de neurones",
    url = "https://talnarchives.atala.org/RECITAL/RECITAL-2017/1.pdf"
}
